銅鑼灣手足死傷慘重。

點解，點解，點解
捉一個就有一個坐十年。

上星期屌完荃灣陣地戰，點解今日金鐘撤去銅鑼灣之後，會憨居居等俾人包抄。

捉咗好撚多個啊。屌。

係，係有好多鬼捉人；但唔好否認，咁多個被人捉都係因為有人戀戰，又搵手足陪葬。

獨立思考的重要性

自己識諗啦
依家幫人走先，慳返啖氣

慘不忍睹

on9逞英雄

Blocked

五毛仆街死

戀戰可能係鬼引誘

唔識搵啱時間散水咪捉到囉

改過個標題，唔好散播失敗

仆街啦屌你

其實唔使齊上齊落啦個個都等埋咪又變陣地戰，你走時單聲咪得

人地真抗爭

似你咩 得把囗

信鬼都唔信我地

鬼叫你停就停

其實係有唔少手足係戀戰
但跑得唔夠快

今日有無100個？

捉左幾多個

你哋今日先知有鬼捉人

一定要自己相識小組
無啦啦痴埋來講奇怪行動要注意

依Ｄ咪醒

含撚啦你你有無落場呀

剛才sogo d人係走晒定點，突然冇影到

點解講事實都要屌人分化?
就係班垃圾唔肯接受現實
成日用"不完美但接受"黎比藉口佢地犯錯
錯就要屌
你咁搞法愈拉愈多
屌你老母唔撚比人屌

有冇人可以講到點解聽日都去機場 啲人仲要留咁夜 唔快啲返屋企？

次次都係

只知進 不知退
只知勝 不知輸

來生做中國人啦屌你

幾人

Sogo走到喎
係有狗扮人捉到一兩個

捉左幾多?

祝你死全家

來源就係鬼
D鬼走埋黎前線到就算被人發現都完全冇後果
D鬼比人捉到仲會笑鳩你就係咁解
冇後果 又可以捉你入集中營 點解唔做鬼?

hit and run 幾時先學識呢！

鬼捉人係會配合速龍 唯一安全既辦法叫距離

我認同唔應該散，但剩係守戰線個用途係咩先？
每一次就守戰線，之後狗推上黎，捉幾個，咁樣有乜用？
一係就打狗、反擊、救人、disable水車，如果做到呢D成果一定更加，鼓舞士氣。宜家D狗根本唔怕你，知你地唔會做得Ｄ咩。
唔好白白犧牲每一個戰力，由其係前線，捉一個就少一個。

奶共狗

唔關事
荃灣多民居， 要走唔難

今日出得港島既， 真係個個都預咗翻唔到轉頭

sorry, 走得太早

由灣仔到銅記，停幾分鐘又要跑1，200米，好多人都冇氣了

點解坐十年，三年者，扣埋假期兩年出黎啦

講左幾多次hit and run

頭先聽到sogo有人嗌咪話人多就唔驚d速龍
搞到有批跑得慢既留低送頭
等警察佈防好曬，速龍衝就散曬俾人圍捕
唔係唔尊重前線，但係忠言往往逆耳

811講到宜家口都臭

尻企成個鐘等鬼開工

真心，仲係唔識be water
太過戀戰，同佢對峙真係冇用，你可以設路障，可以掉野，做乜都可以，但就唔可以死守囉

前線好多時都上腦，但唔上腦又好難做前線

兩個黑衫警察係維園揸胡椒槍拖住個上左手扣嘅義士行

推

咁佢地咪用其他野囉

811講到宜家口都臭

尻企成個鐘等鬼開工

BE WATER? BE 乜撚野WATER呀?

收爹啦 講埋d垃圾 戀你個西戰咩 次次行個圈返屋企咩 屌你老母

人普遍都係想聽d啱聽嘅野

太恐慌啦，5，6隻速龍，但未計後排都有過百示威者，但就全部衝哂落f出口，唔走的話速龍都唔夠膽衝埋黎（不過會用鎗射）

又扮示威者

武器又唔對等！係要等popo大軍集結晒推進，先至識得退，已經係弱勢，再加埋被動，就係損兵折將。

抵撚死
自己攞黎

你掩護啲鬼定掩護啲手足?

有閃燈嘅 popo

唉唔知講咩好

依家唔好講依啲啦
快啲幫佢地走啦

唉

獨立思考真係好撚重要

好心痛，見住d人唔走

有道理
唔好教條主義

呢度不嬲多非P鬼,同DISUSS一樣
成日叫人送死

可唔可以獨立思考

下個禮拜就唔記得曬
然後繼續重複

醒

唉收拾心情。聽日齊心踢春袋。

901 飛機見。

你真係好想知點解？
因為呢場係戰爭
你有無見過一場戰爭係無損失會贏？
無損失果個從來都係坐係冷氣房既你呀！

每次第二日就有人鼓吹唔好速龍沖就退
啲人都唔敢打仲守乜撚

起底 -> 港豬 -> blocked

依家味比狗拉囉，抗爭都用下腦啦

block9you
係咪好開心

灣仔銅鑼灣都好傷，我現場睇撚住☹️

唔係戀唔戀戰問題，係一隻狗都無受傷

咁都有腦諗幾時走架....
8月頭到而家3個星期

剩低果d手足慢慢會變成精英中Ge 精英。個個忍者大師。

縱火
暴動
死撚緊

十乜春年，你打贏咗乜事都無啊打輸咪全部仆街

百幾

其實係咪前面等後面走
後面見唔到前面popo, 岸鳩鳩以為無事唔走
跟住大家等大家

見到前線背後成日逼到仆街, 根本無位走, 屌

其實捉左幾多？
眼見4個

到今日仍然有人講呢啲屎橋。。。

打仗都會仗後檢討

下次唔會打輸同一樣野

幾個月啦 仲輸同一個劇本

尊重前線現場口xxxxxxxxx下刪五百字

今朝發動魔法有人唔肯走 3個
岩岩比鬼捉 4個

其實係因為好多花生友迫哂響銅記搞到好難退, 睇live都見到遊行咁多人
唔該大家睇還睇唔好企咁迫呀

我現場見好似同你講既有啲唔同

放咁大火係度睇火
認真佩服

根本要消滅恐怖份子嘅車。

冇裝備唔好再對峙⋯⋯

尊重前線決定
明既人會在心中，唔洗講出聲。

勿戀戰啦

係有臥底

受endgame風氣影響忘記be water

雖然年年中秋無玩螢光棒
但今年一定係最唔想玩嘅一年

根本應該6點幾果陣就走啦 以前都識講入夜就係班狗洗橫手嘅時間 依家好似無人記得咁

你落場囉 我屌你老母

點解仲有一班垃圾仲係要吊人地前線，你地連屎都不如

根本以下犯上就唔會0損失
幾時先可以接受呢個現實
永遠淨係係屋企幫其他人做檢討

是咪on9, 邊有人為左損兵折將而打仗
全軍為上

將一批人嘅地位推到最高就會出現嘅問題所有批評都唔會有用

如果呢個係事實，就唔怕寫出嚟，唔敢面對現實嘅人只會失敗

灣仔4-5個
維園2個
有冇其他？

又識出鬼又識出水炮車, 手足戰術仲停留係上個月出事啦。

人蠢冇藥醫
比狗拉都冇得怨

請咁多位前線自私啲
唔好再話為大家拖時間而唔走
唔想dum低手足而唔走
唔好再為左啲唔知係唔係鬼/唔醒水既人
而犧牲自己被捕⋯⋯
唔想再見到咁多手足咁樣被捕
好心痛 真係好心痛

講真其實最有勇有謀好大機會就係出魔法嗰班
其實跟佢地行事係最好 如果見到佢地都靜靜地走咗其實一定要走

隔離POST睇到話無旗手所以好多前線一齊走左
可能都FEEL到唔對路

從來冇人將損失嘅人數當係勝利嘅目標
邊個傷得越少邊個就贏

道德底線累死

撚有 屌你老母一定少過五十 我睇到嘅少過十嬲係因為畀臥底伏姐

不打陣地 be water

今晚發夢既手足，佐敦醫院有Eva Chu 坐大堂，小心呀

手足玩左兩個月都仲未知教訓？

condom

連登一早有共識唔打陣地戰
上次我好激動想屌醒啲人
我仲被人鬧返轉頭
但睇開咗
今次話打陣地戰都係話一兩句算
我覺得都多咗㗎啦

200萬人係屋企咁就贏了

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

落場嗌企疏啲 跑快啲 多過光復香港

一定唔止啦，維園都3個，銅鑼灣2個，灣仔成十幾個

我發覺勇武其實真係無腦。次次都會犯同一個錯誤。

死你老味

我睇住走到一百個以上

啲黑警唔衝就係等增援, 你唔係諗住同佢博真係唔明點解唔走?

會唔會係鬼戀戰

一齊走係有鬼之後係唔係仲識用

要安全番到屋企啊

Be water啦各手足 唔想再見到你地被捕
成十年咖 唔好咁易信身邊新識既人

要相信前線
前線知自己做緊咩

完全屈晒你機

灣仔10幾個？

我唔出聲了呢一刻開始
等勇武今晚番到屋企自己再諗下以後點做

之前係嘈後排走但前線唔知後面點，咁講聲咪得，使咩等埋一齊行

講到最後其實真係要相信自己
組隊 判斷 亦唔使理和理非後排走未
你地走佢地自然會跟著走

人多冇事論
我講九千幾次係戇鳩
一定有水尾
一定有啲人唔肯走同走得慢
完全唔明咁多信人多冇事

會比屌散水撚

點解唔可以有要走到嘅心態 反而要送俾人

同ssp班一樣，大家叫旺角長沙灣出狗車，好定，結果

今日我至少有百幾二百人被捕

拉左幾多？

有能力就自己接放學
無就叫朋友接放學

未到賽後檢討時間

講撚到口臭
有班人永遠唔肯面對現實
屌你老母中間大把機會走啦
比人拉怨得邊個
對家有鬼 都要自己人蠢先成事
次次都係假檢討
然後第二日冇咗件事 唔比人再批評
下次再loop同個劇本
佢地寧願聽鬼講都唔信tg 連登情報 話你冷氣軍師
冇人幫到佢地

當你係前線，成班一致唔走，你地局外人睇咪on9又乜又柒，你地睇直播睇結果呀嘛！

班手足因為要齊上齊落呀，係呀，前線好撚多鬼呀，多撚到分分鐘多過真勇武，分分鐘俾班臥底帶前線風向所以死守唔走！

你係要屌班仆街臥底，唔係屌班手足俾臥底帶到唔肯走呀，班手足心地太好，唔想犧牲兄弟，先俾班臥底狗食住

你話我馬後炮都係咁話 共識係和理非做盾 隔離個前線post仲話要保護埋後面 真係得啖笑

其實係 前面係咁叫後面鬆啲
但前面又唔撚退

大隊去到炮台山 隊尾又留係銅鑼灣

明知山有虎 偏向虎山行

Btw 3毛屌你老母

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

肯定有狗煽動留低
手足又冇獨立思考

8.30~ 9pm 散水

當年韓農見狗車就打，甚至推翻。

我3毛？

個人覺得每個地點唔好留多過一小時，啲狗一定放鬼叫人留，一個鐘內期間做咩都好，核彈都唔割

走就自私？

你人定鬼定狗呀？

叫佢食屎啦
金鐘真前線一路叫和理非走同企開啲呀

死全家啦你

晚21:30左右，黃之鋒在銅鑼灣被香港警方抓獲。香港警方逮捕黃之鋒的理由是參加未經批准的集會

邊撚度見到百幾個比人拉左

笑你老母 祝你仆街死！

今日警察唔算狼死，但灣仔放火後就應該要散，放完火仲留係現場係咩玩法?????
勇武如果你原本都係諗住走，而因為戀戰/照顧手足(可能係照顧緊隻鬼你都唔知)而唔走，唔該好好檢討下。

遇到有手足唔肯走，你勸佢走，佢唔走，你自己都要走!

銅鑼灣手足，知道灣仔放緊火，其實都要開始走啦，明知警察開始係灣仔清場就肯定食住個勢推入銅鑼灣啦，唔係諗唔到掛?
唔好以為人多就安全，警察一推進就雞飛狗走實會有人唔小心被拉! 係定律黎架! (除非講緊幾萬人，警察唯有放催淚彈但唔會拉人，但千零二千人，防暴去會突然衝上黎拉人)

唔好有走得太早呢個心態
唔係留得愈耐就愈叻

其中一個係咪你老母

見到中後排散步速度走，前線次次都比中後排塞住，而且好多時錯失散時機，放最大火個陣，放完又唔走，係到睇火，消防滅完火班狗清完野重可以捉到幾個，已經唔係跑得快唔快問題，係時機問題

已經唔止一次有鬼係前線帶風向叫留叫走
但一開波就唔見左人，發夢都唔止見一兩次
前線手足絕對唔係蠢，有溝通但有時堅持得太緊要
有共識係唔捉鬼唔緊要，但次次都俾人帶到唔記得左目標
金鐘無咩問題，到入夜應該要返屋企食飯聽日仲有機場

人多咪 開布袋、橡膠囉

到時咪又係散水

唔知留黎做乜春

Agger 試過講兩句叫人be water 唔好戀戰
點知比人屌返轉頭話前線識諗 叫我適當時講適當說話
屌你be water講就識講 到到最後咪又係死守又戀戰送頭 都唔知想點

唔係留得愈耐就愈叻

咪係，你個標題影響緊士氣!

無條件支持前線決定
不指責不割蓆

Block得

我祝你冚家鏟死

我親眼見住班手足有商有量
齊住上落

唔同方向散

上到黎連登就變哂戰犯

#314833 歡迎嚟到連登

多謝前線付出
無以為報

今日一早講咗和理非主場 聽日機場先係重點 依家又送頭喇

你講出重點
明明主力係破壞一啲公物
做完其實可以走
如果想傷警察冇汽油彈唔使諗

其實係咪有班人仲唔明咩叫be water?

其車唔係前線，係中後排問題
前線睇得清楚，中後排就完全唔知做緊乜

惡撚到，唔啱聽就死全家，根本同班狗冇分別

聽到有人比人屌散水撚

唔知係咪因為有散水撚呢個term
令到人好抗拒”走”呢個字
唔係留得愈耐就愈叻
早走只係大家risk taking level唔一樣
唔可以怪人

呢番話我唔係想俾說話勇武
係俾勇武cover但又唔願走既人

仆街喇 點解你講得出口

中後排出去行行企企，不如返屋企啦？

唔完美 可以改善！

有陣時，真心睇到好灰，次次都散唔到，永遠重復錯誤

想禁like禁錯了
Sor

好多人係銅鑼灣返轉頭想拉埋灣仔嗰啲人走，結果行到橋底有狗嚟又一齊跑返轉頭，一來一回都無氣。

P牌仔

((雖然我都係

行完街返屋企又比人屌掉低手足係自私撚，留低support又話塞住累到手足比人拉 講好咗今日和理非，聽日機場先重點，放完火好走啦，都唔知仲留喺度等送頭做乜撚 69到依家兩個幾月都仲係咁

預咗比人屌我係冷氣軍師鍵盤戰士

前線真係要be smart,hit and run

每次完場d 輸得好慘撚一定準時上水
今次仲要fake news 百幾人被人拉

利申：冷氣撚

獨立思考
勿戀戰

屌你收皮啦，你覺得你會有腦過前線？

不分化呀，P牌仔

所以話 大家裝備一好左 就反而唔識變通
覺得有能力留多陣 留多陣 留到走唔到已經太遲

比建議啊，一味怨一味屌，個撚個都識啦

得罪講
根本好多人唔識擺位 連幾時應該走都唔知
冇gear嗰班 金鐘放tg就好走 最多去其他地方轉街坊standby 夾硬留低都係負累要人照顧
有gear唔上前線嘅 放埋火就應該閃
真前線搏命嘅 自行決定

不分化

其實就係咁簡單
唔好跟人指示
今日講到明係要番屋企，明日機場，都搞成咁，唉

9點尾已經話快閃tst
做咩班人仲留係到

咩來生，佢世世代代都要做中國人

俾臥底引哂入維園，之前都講過唔好入公園

以後衝衝子見面第一句：差佬絕子絕孫死全家。

前排:後排唔走我唔走
後排:前排都未走我唔走

唔好再打陣地戰啦

我地唔係輸比鬼
係輸在磨爛蓆
以後自己醒水保護自己
覺得達成目的 開始危險好走
人地唔走係佢既選擇

唔理係幾多年 都唔希望佢哋坐

一個月前已經講左勇和地位平等
但比人屌到爛撚左

前線根本唔應該叫人走
而係要身體力行自己帶頭走
你大可以當後排啲人係npc,自己唔會决定去留，前面做乜就做乜(因為佢地乜都睇唔到)

其實係咪應該淘汰 留守,打陣地 呢d打法

今日大家好有智慧，警察想再多區挑起事端，最後唔算捉得多人

我深信現場手足有佢地既諗法
亦唔排除係鬼叫人留
但唔好一句話佢地戀戰就批評佢地

佢地大多係結伴同行㗎 應該會同自己隊友討論過先決定去留
大家唔好事後孔明喇 啲鬼唔主動出嚟
根本冇人知邊個係鬼
現場手足收到既資訊又未必咁全面 咁佢地唔知被人包圍緊都正常啦

不如諗吓點樣令各位哨兵既資訊可準確地傳達到比現場手足啦

尊重前線

可唔可以換個觀念，由前線帶頭走先？
再推班後排走

捉咗幾多個

無論收唔收到風都好，預咗警察圍捕係必然，你唔會咁天真認為，警察唔會黎拉人掛，既然無野做到，就要走啦，根本完全冇留嘅原因，咁留黎做乜

的確系通識教育失敗
香港無軍訓真系唔得

屌！唔識用腦。

戀戰嗰班某程度上真係抵死
本身都講明今日係和平非暴力但係最後又演變成暴力

勇武嗰班已經失去理性

612 721 811

講左成個禮拜不對恃不留守 咁都比鬼拖住現場哨兵報埋有狗包圍緊都唔走

第一日識連登仔咩
唔啱聽就話人哋戇鳩奶共

前線唔好等後排走先
重覆：
前線唔好等後排走先

前線走後排自然會散

肯定你無睇live

佢地退得好好
做得唔錯架啦

係退到剩返少少人果陣
狗隻臥底發矛捉人

好心痛
拉嘅都係我地嘅勇武精英

冇獨立思考嗰班有仔竟然真係聽班講沖
真係冇眼睇
跟住實有啲人話人哋抗爭嘅時候你喺度做乜
講到唔抗爭嘅話就好似錯咁被都有啲冇獨立思考嘅人覺得以為衝就代表好型好威

就係因為一隻狗冇受傷過所要要衝出去死俾人拉？

成班冷氣撚

set緊rb喺幾定，但喺其他人真喺應該走先，唔喺就炒車㗎啦。

成三個月都無進步過

你諗吓我想表達啲咩

被捕時，如果在場有記者，請係鏡頭前大聲講出自己姓名，講出自己身體有冇受傷，咩位置受傷，唔好俾機會班狗返到警署打獲你。

盡可能話自己心口痛，呼吸困難，要求送院。

屌你老母睇到好撚心痛

老老實實係現場有人叫留
我以為等埋後面手足
大家真心要醒水
出到去通訊好差

玩陣地前有無諗過有啲乜頂到架水炮車？

今日見到咁多手足比人捉真係好心痛，大大小小咁多場喇，點解仲玩陣地？前面帶頭走啦 後面班人真係無危機意識架

我明你意思 我都覺得大家應該要be water
但仲喺現場既手足諗緊咩我地點知呢
可能佢地又有個種「前線未走 我唔可以走」「後面唔走 我地要頂住」既諗法呢 當然 如果事實係咁佢地就真係太不智
現場混亂既情況要保持冷靜 唔係咁易
有機會既
下次大家易地而處 未上過前線既上前線 上過前線既做冷氣軍師 大家體驗吓對方既處境
咪屌我on9 純粹想帶出互相體諒

互相體諒當然要，但亦都檢討，而且要認真去做哩件事，衰咗唔講得笑，要坐監

中哂計
又或者佢地係希望做烈士
唯有respect佢地啦

# 90135
來生要做北歐人
-非洲叉燒包

太子站班狗
又一班手足

咪on9害死手足啦

唔算多人？！

今日好多消息都話警察打算捉好多人，大家點解仲要送頭